(文明國家)不信中國司法,新西蘭本同意引渡謀殺疑犯到中國, 上訴庭今下令政府重新考慮

人地都唔撚信
香港政府:相信大陸有陽光司法